想換個顯示器 求推介

依家個MON太低清 但換個新 主要用來睇戲 $3000以內 求推介

2k ? 4k ?

2K同4K 有咩推介

有27ul600應該無理由買返上代吧